Chur 夠1850間舖登記做選民 踢張宇人落台！！！

之前已經有巴打出左飲食界功能組別攻略
[URGENT] 突擊飲食界功能級別
但我地覺得齋講叫相熟既做都唔夠
我地直頭要成立跟單小組
做埋跟單小組 一條龍服務幫舖頭登記成功 否則chur 到佢爆
要大家幫幫手全民報料、跟單
總之要chur 夠至少1850間舖登記做選民 踢張宇人落台！！！
----------------------------
立法會功能組別一直由建制派所壟斷是人盡皆知的狀況，其中飲食界議席多年一直是自由黨張宇人的囊中之物。張宇人作為社會中既得利益者，非但在立法時偏坦大企業，漠視低下階層需要，更不停欺壓性小眾。他曾於2010年指出應將最低工資訂在港幣20元，但若訂在20元以上，便會對就業、競爭力及長遠投資都有影響；2012年就性傾向歧視條例立法的問題指出，會因為立法而出現有員工假扮同性伴侶去騙福利的情況；2014年就男士待產假議題又指「侍產假一日都不應該有」，更指有人會為騙侍產假而變性。

為此，我們希望召集廣大市民的力量，遊說身邊支持民主、公平、公義的店舖登記成為飲食界功能組別選民，嘗試在2020立法會選舉中用票踢走張宇人。

歷屆投票結果
2016年－張宇人：2,438票 (79.0%)；伍永德：647票(21.0%)
2012年－張宇人：自動當選
2008年－張宇人：自動當選
2004年－張宇人：2,488票 (63.7%)；黃倩瑛：566票 (14.5%)；陳樹英：849票 (21.8%)
2000年－張宇人：1,478票 (53.6%)；伍德良：560票 (20.3%)；梁廣昌：720票 (26.1%)

飲食界歷年已登記選民數字
2019年－4,398
2018年－4,685
2017年－5,013
2016年－5,543
2015年－5,627
2014年－6,291
2013年－7,673
2012年－7,797
2011年－7,946
2010年－7,959
2009年－7,996
2008年－8,149
2007年－8,013

截至2019年8月16日為止，香港現時有28,883個食物業牌照，包括普通食肆、小食食肆、水上食肆、工廠食堂、食物製造廠、新鮮糧食店、烘製麵包餅食店、凍房、冰凍甜點製造廠、奶品廠、燒味及鹵味店及綜合食物店，即是說當中還有約24,000間店尚未登記成飲食界選民。

綜合以上情況，選民登記數字每年下降，可以合理推測張宇人基本上穩定地持有約2,500張選票不會有太大增幅，如果我們希望在2020年立法會選舉時踢他走的話，必須在2020年4月2日（已登記選民更改資料截止日期）及2020年5月2日（登記成為選民截止日期）前找到至少1,850間有心店舖並協助他們取得飲食界選民登記資格。

大家想幫手，究竟要點做？

首先，要先物色有表明立場的店舖，如果不知店主投票意向，協助他們取得選民資格可能會適得其反。以下準備了Google Form讓大家報料（ ），建議各位報料前先探一探店主口風，除了要知道其投票意向，還要知道以下三個訊息：

1. 他們是否已經登記成為飲食界功能組別的選民？
有些熱心店主一聽就已經說自己已是選民，但原來他們只是登記做了地方選區的選民，而尚未登記成為飲食界功能組別的選民，這樣他們就自動加到區議會（二）的功能組別，性價比差很多，因此必須搞清楚這一點。

2. 如果已經是飲食界功能組別選民，他們2016年立法會選舉是否已經有投票？
這則資料可以協助我們統計我們尚需遊說多少店舖加入，評估選戰勝算。

3. 如果未成為飲食界功能組別選民，他們開業是否已經足一年？
由於已經營運超過一年的店舖才有資格成為飲食界選民，所以開業是否已經足一年是重要的。如不足一年，到2020年4月2日或5月2日前是否足夠一年？如果到2020年4月2日或5月2日前還是足夠一年的話，我們可以稍後再接觸他們完成選民登記手續；如果還是不足一年，就只能暫時放棄，繼續尋覓符合資格的店舖。

第二步，如果你有更多時間，不妨申請加入我們的跟進小組（ )，協助未登記的店舖完成整個登記程序。

參考：

召喚旺中double may 巴打

Push 818

Pish

推

TUI TUITUITUITUITUI

推！暴食抗暴政！

Push

Pish 其他界都要！

TUI L BAO KUI

推爆你！

2020開鋪頭，選完就執

咁成本又大D

如果真係有心做 你可以考慮玩體育、藝術、出版界 創團拎票踢走馬逢國！

另外2020年先開係無票選既
最少都要2019年5月前開先有用

up

push

pusg